我覺得連仔真係好波

個app有新通知訊息
幾好
我諗垃圾高登個app應該冇？
in 連尼住 we trust

高登app有少少唔同
高登係有人回就有通知
連登係有人quote就有通知

我好耐冇裝高登app啦
慣左睇啲邊